# administracion-sistemas-nube-act3

Escribe un script que muestre un listado de los ficheros del directorio actual que ocupe más de 1024 bytes.

Ejecutar primero el script "genera-archivos.ps1" para generar los archivos de prueba.
